漢堡塔羅占卜（2）開左個ig

加番d規矩

xx運會點，幾時xxxx
幾時出pool/身邊有無人鍾意你/有無人同你有機會/幾時女（男）朋友會出現/幾時會有人鍾意我

以上問題全部唔占

第一次玩唔知點問？
愛情問：
對象對我有咩看法
同曖昧對象有無機會
有無機會複合
同男女朋友會唔會長久
工作問：
應唔應該轉工
自己適合咩工作

每人限問一條

之前問過果d可以再搵我占啦

通常我準備占你果陣會hi 你，你見到可以覆下我，我要確保你知道我占緊你我先會開牌

無格式需要，你覺得重要就同我講，通常留性別同問題就得

通常開1張/3張

想認真仔細占/瘋狂發問可以考慮下課金

IG：

TG：

老規矩只回TG/IG

滿意可以比我一個正皮支持下

巴打好有耐性

推

漢堡

巴打好有耐性，就算R免費問，都好用心答

樓主好好人 唔只幫手占卜 仲教埋我解牌 好有耐性

巴打

？

奴工

今晚難得得閒

多謝大師幫我找到方向

好詳細講我嘅事。。。